機場報案中心警員疑私吞失物 被控盜竊明天提堂

機場客運大樓報案中心去年發生懷疑警員監守自盜案件，事件經過一年零三個月後，26歲姓馮警員今日被控以一項「盜竊」罪，案件將於明日（13日）在沙田裁判法院提堂。

事件發生於去年2月13日，一名31歲姓楊女子在機場拾獲一個內有約5萬元現金的銀包，之後交到機場客運大樓的報案中心，由當值警務人員處理有關失物，惟1個多小時後物主到報案中心報失及認領，揭發當值警員並未立案，懷疑有人監守自盜，警方其後調查以涉嫌「盜竊」拘捕一名26歲姓馮警員。

忠誠勇毅

咁都得

慣常手法都要拉

中華基督教會全完中學

咦 點解被告唔洗show全名 之前唔係改做淨係做證狗先有特權？？判左未